教主呀，求你復活

教主呀，求你歸來，免Tim Cock再繼續製造垃圾，還我們長方形盒仔iphone，但免我們M字額iphone。
Apple🙏🏻

on9

教主會比番3.5吋iphone你用

唔識搬龍門既ifanboy我地唔需要
跟教主一齊落地獄啦

支持Team cock = gay 你冇得上天堂

Btw,我們都是這樣長大的

m額你班狗咪又係追住買

各大廠商都追住跟呢吓先戇鳩

完全唔靚

可能仲整得仲柒

起碼唔會突鏡頭下話

問過大亨未